Ik schrijf je, omsloten door gevaar en onwetend of ik ooit ben gedoemd opnieuw Engeland te zien, en de geliefde vrienden die er wonen het  Ik ben omringd door ijsbergen die geen ontsnapping toelaten en dreig elk moment om mijn schip te pletten.
